海洋公園萬豪酒店職員戴上FDNOL口罩俾藍屍投訴

如圖
講真，戴乜關佢叉事
黑狗夠貼晒野上制服

有乜可以幫到呢位職員？

原post

第一次知道原來有FDNOL呢個short form

推

推下

你話你係Tony Jaa我就驚啫

再推

呢d垃圾幾時死
點解香港咁多呢d垃圾

乜撚都要投訴，藍屍真係多撚餘

戴個口罩都唔得，邊個先係乜鳩都拉政治嚟講嗰個

咁唔戴囉

呢班根本係低等生物
香港有兩個族群，一邊香港人，一邊繁體支那人
繁體支那人就係賤種低等生物

藍絲真係同西客一樣
乜柒都要投訴一餐
幾時死全家

藍屍冇腦唔緊要，個咪撚累死人
呢班人真係好撚垃圾

原黎咁簡單5隻字就訓得興藍絲

反政府=政治化
支持=中立持平

其實邊個睇到 咁低清

港版文革，唔駛大驚小怪

friend and OL 有咩問題

應該係講緊呢個口罩

我睇到都唔會知FDNOL係咁解

咁公司冇提供啱標準既罩
淨係買到呢D有咩辦法

冇口罩買，買左個黃色口罩都唔撚比咩
藍屍真係好撚煩

果然人一藍腦就殘
講到帶個口罩好似殺左佢老豆老母咁
咁成隊人風火山林點搞

痴撚線 成日話人政治化 帶個口罩都俾人批鬥
你試下帶777個口罩出街係咪會俾人打？

係咪大公報有講 就算係黃既見到呢個口罩都未必知邊個出有咩意思

一人藍

對住呢d垃圾賤種
見到佢唔帶阿婆口罩就屌柒佢港獨就岩

佢唔講我都唔知FDNOL

小職員 為左表態勇過「尊貴」泛民立法會議員

根本我地食飯遇到藍絲員工都應該咁做
好似翡翠拉麵小籠包咁，個藍絲經理衝出黎柒咪一人一信投訴佢，夠人多佢唔被炒，年尾份花紅都凍過水，好過直接標籤間野係藍，老闆心諗關我撚事

易襯衫姐

咪幫襯外國勢力旗下嘅酒店啦

藍屍狗特別on9
幾時批鬥到唔比著黃衫黑衫？

你酒店提供埋口罩俾員工咪得囉

send信表揚個員工以示支持？

要玩政治正確嘅話，帶日本製口罩都可以批鬥佢唔用國貨啦

NMSL = 你媽死了
5DSQ = 五大訴求

同返條藍屍講
你唔帶底褲口罩
即係唔愛國 , 搞港獨

日本都有好多口罩都係黃色架啦
無知弱智藍絲狗

叫班泛粉情何以堪

得呢句口罩 公司又唔派 係咪姐係投訴公司

對付投訴藍絲

同對方鬥上綱上綫okay啦

冇成本又可以玩尻你何樂而不為

第一眼立標題以為FENDI出D罩

係咪要戴深藍，銅芯口罩先得

就算冇政治爭拗藍絲呢種人本身就唔應該存在

自私，冇同理心，欺善怕惡依附權力，多管閒事鐘意投訴etc.，冇左呢班人社會一定會進步美好好多

而家海洋公園無遊客要靠返香港人，如果今次炒左個員工，實搞到一班香港人罷去，睇下新主席點拆

絕大部份西客都是藍絲

又一例「被害妄想」精神分裂case

怕閪，佢有54億

戴乜關你撚事？on9

原本好多人唔知

文革紅衛兵後代

竟然戴黃罩返工
btw黃廠有白罩 點解唔戴呢

全民戴呢個
或者黑筆加上去

可能買唔到呢

乜你唔知佢地正正就係要海洋公園死咩
雖然幾十億唔係多,但千億集中營島佢地有多d錢嚟貪就
盡刮架啦

tony cheung呀嘛
唔知佢本人同佢屋企人個樣生成點架呢

啱啊 海洋公園支持港獨
應該執柒咗佢 起個中國公園

一齊去舉報Tony Leung知fb acc，好地地玩咩fb勾結外國勢力

TonyTony， 男人老狗係咪想含撚？

咁CSI同底褲罩係唔係代表極權?

限量要抽

成班傻尻
海馬公園驚閪咩, 藍黃唔去都唔驚,
信政府不怕

鬼叫酒店屬於服務業咩，啲客通過投訴嚟突顯佢地嘅存在感，亦都唔排除通過刻意/惡意投訴嚟獲得利益ie免費酒店/升級/代金卷

但一上任就蝕晒幾十億會唔會太無面

買4盒必中1盒課金保底咁

投訴海洋公園即係想分裂國家啦
OK 准許

咁都可以講到去關販民事

+1

真係撚人先用「新冠肺炎」呢四個字

喺條街見到啲舖頭寫新冠肺炎，就算冇標係藍店，都唔撚會食

我地派連衛兵出來

Report 咗
戴個囗罩都唔得係咪痴線

有email

點解公司唔派普通口罩
《頭條新聞》翻版

文革2.0

佢過份解讀姐 岩岩先知有呢個簡稱

呢個可能性低 黃白係隨機既
而且黃係少過白
買4盒先會有1盒一定黃

戴咩口罩關佢乜事
啲廢佬藍絲真係玻璃心
食飽冇屎屙揾嘢嚟搞
話唔定人哋屋企真係得返嚟款口罩
唔通唔戴罩返工咩

咩人最蠻不講理 又冇禮貌 又無腦 ？

投訴開個d肯親中狗黎

咁有冇得投訴咩咩咩唔用「阿婆罩」即係唔愛國呢！？

咁提供口罩比員工囉
任拎最好

真係on撚9，武漢肺炎都唔講得

Report爆佢地個fb啦

有冇人起到佢底

有無人知海洋公園既專業形象係點架?

咁撚細隻都見到
帶開放大鏡出街？
佢post出嚟張相 低清都乜9都睇唔到
我話佢上面寫NMSL都得啦
再加埋封投訴內容空泛
無上文下理
班藍絲係咪中學未畢業
議論文都未識寫就唔好學人寫template啦

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

炒魷就永不幫襯海洋公園

以為係“快d嚟Oceanpark啦"

唔講都唔知佢口罩有字,
呢條撚人話唔定係事主藍屍同事

琴日見到戴住呢個口罩既人係優品360買野

鎖匙扣都唔戴得啦

係

廢柴
有折promotion先有資格走去酒店食下野仲咁大聲

酒店還酒店 公園還公園
兩邊係獨立營運酒店只係掛公園個名

初選全投本土

又政治化

痴撚線

咁7仔，都叫711
咁係咪71上街缺你1個？

7仔應該改名叫1010啦

執柒左佢啦dllm

掛得海洋公園個名就入佢數啦，除非主席出黎割蓆

除左個口罩咳兩聲

文革根本冇撚停過

A

唔係寫住FDNOL
係壓字

加酒店

你明白的 = 恐嚇信

REPORTED

+1第一次聽，多謝佢免費宣傳

FDNOL係反國安法既意思？
佢究竟點理解？

黎緊我都會戴黃廠嘅罩
利申：返工唔使對客

點撚知，佢中意點就點啦，藍屍大撚晒

前晚有呢個post
琴日呢個員工已經被清算
之後公司講明只可以戴公司提供既口罩，其他一律唔戴得
聽聞因為要同owner交代 所以已經被停職

藍絲同西客應該好多時係同一批人

最好笑係有人話係萬豪會員要投訴
屌你普通會員免費申請架
利申：Platinum

以彼之道 還施彼身

其實海洋公園同海洋公園萬豪唔係同一個owner

完全唔戴，唔使麻

Five Demand Not One Less
also known as 5DN1L

認真
全部都係基本法框架下可行
我都想知上court 個官會點
話基本法錯定係點

好正喎
而家仲有無得賣

腦變慘

戴咩口罩關你q事咩 防疫至上呀
仲旨意林鄭月娥派口罩比你呀？

藍屍又搞事

真 屌個罩又關你撚事咩 你厚多士 厚多士

多謝推廣

一係你就比埋返工口罩人地

成日叫人唔好政治化﹐點知最鐘意政治化既人就係藍絲

Cls 可以點幫佢? Send返email俾酒店得唔得?

啲藍屍夠照搶眾志口罩啦

五大訴求都冇話反國安法

投訴必須實名, 要留身份證明, 電話地址, 作為記錄, 睇佢重投唔投？

再搵政府再俾幾十億佢囉﹐一句集體回憶就大哂架啦嘛

係囉,通常5D1NL
藍屍真係好撚玻璃心

我都有呢隻口罩，不過唔知係咁解

想買

成班藍絲多鳩餘好撚無聊

原來啲藍絲仲熟過我地

黃廠口罩係印呢個short form

同問

岩呀 你酒店有無提供口罩先
屋企得返呢d
一係我唔戴喇
藍絲 真係要用核彈擊殺

以為見一隻底褲口罩投訴一次

唔係又跪呀嘛 一定要幫手足
我地夠可以email向酒店管理層反映網上見到呢個投訴既荒謬
而家買口罩難又貴 買到咩顏色咪帶囉
我哋睇唔到有啲咩政治立場
我夠可以代入諗黃色代表好開心 色彩繽紛口罩歡迎客人 而且平時都有人帶唔同顏色/卡通
除非海洋公園免費日日派口罩比員工更換
如果唔係員工戴咩口罩係自由！

有冇巴絲知道呢個 [url]http://gr@oceanpark.com.hk[/url] 啱唔啱？
一係直接去”聯絡我們”留言

條友咁熟行係咪曲線架
我都諗唔到fdnol係咁解

岩啦，就係要依d
藍屍都唔幫襯，等執

通常依啲
你愈搞大壇野當時人愈死

藍屍: 乜撚都要投訴，yellow屍真係多撚餘

其實誤會左
FDNOL係解「朋友與辦公室小姐」
FrienD N Office Lady
請藍屍不要對號入座

今日先知 thx

自己帶政治狗眼望人先會批判人哋

藍屍搵嘢嚟講

炒得

又搞人

真係唔講唔知 多謝深黃賜教

就嚟黃色，黑色都唔用得

做乜咁撚唔爭氣,我係個藍絲就直接走人唔住啦
連房錢都毫埋比佢,口裡說不卻身體很誠實

Fuck DLM No One Logical
For DLM No One Lackey

唔係啊，訓咗幾耐
黃口罩都唔識

藍屍用美國iphone，microsoft office 係咪又可以投訴

刷存在感
香港開埠百鳩幾年第一次有機會比低學歷無學識既傻鳩上位 梗要好好珍惜機會

其實我地咪要聲援手足

投訴L, 香港最多

其實會員幫手寫信頂住有無用？
利申：Titanium

思想警察

寫信叫返萬豪酒店，叫佢地唔好特別處理一啲有政治立場嘅客人，講清楚點解無需要干預員工戴咩口罩嘅自由，疫情期間帶咩口罩都冇所謂啦，但有啲人偏偏政治行先，要求人哋帶第二啲口罩，如果萬豪酒店特登因為呢個客人嘅投訴樣去處罰員工嘅話，咁萬豪酒店就係破壞咗政治中立

做咩要搞搞震 人地冇其他口罩戴你送幾盒俾佢

特別版黎嫁好似

藍蛆竟然識英文

睇完封信就知道藍絲文筆真係差幾皮

班藍蛆都冇消費力

海洋公園睬你都傻
依家已經冇遊客，仲要佢燒埋後生市場
唔通等你班藍屍廢老去玩過山車？

我都唔知FDNOL咁解, 個藍屍黃過我

有啦 一齊寫

唔啱酒店唔係跟hotel

黃口罩廠出嘅， 有報導報過

公園唔係跟hotel先啱

On9藍絲

有一盒 唔捨得戴

DLLMCFH

藍絲經常將事情政治化
還我寧靜香港

全部人入去fb條link幫拖屌柒d藍絲啦
喺連登圍爐有撚用咩
入去望下d留言幾撚on9

我都係
諗左勁耐
反而藍屍知

黃色好似係限量

利申戴緊白色

咁你係咪想佢唔戴？

好好計
直頭要大搞喎呢個

愛國愛港就唔應該中班暴徒計
矇面係暴徒犯法時嘅裝扮
戴口罩即係矇面 即係認同暴徒

report the blue post

順便投訴埋個群組先

好多藍屍係萬豪個fb page 投訴緊,快d幫拖

唔好影衰朝偉la仆街

push

好似要入谷先有right 留言

應即刻掉頭返屋企以示不滿

睇死佢咪又賺尻埋人地門票優惠